想買架2手 320i

130k budget
有咩注意

wt is that

常言道
十年豐田唔洗整
十年寶馬冇得整

歐洲車唔好買咁高年份
如果唔係整多個揸

一年除時要一萬維修
接受到咪去

F series 會唔會好d （f10 好似就黎夠十年）
e乜乜果d貪平無好結果

你有冇車牌其實

中意就去啦，呢個台好撚多有錢佬，個個部車都起碼過七八十萬，你問佢地13 14年既歐洲車，個個公式答案都話整到仆街，tesla就電動輪椅，cla就垃圾mk，audi/volks就話換波箱，答你個d連車牌都唔知有冇

無錯不過over 10萬/10年係要睇上手保養/自己點保養多，跟得足，其實無乜野

溝女用？

係就加少少420i 啦

舊款寶馬內籠搞唔掂...

整死你

我都想問
我係歐洲成日見人揸部2000前嘅Benz/land rover/ VW/ Focus出嚟
但好少見人揸舊Toyota/Honda
如果日本車真係咁好，點解唔換哂日本車

新車冇得頂
舊車冇得整
不過都睇上一手點保養
利申前二手320車主, 上一手全原廠冇咩野汁,係幾型仔,平平地都食唔少女架

好老實講
睇上一手點保養
其實係好撚多充大頭而冇錢保養

呢家真
就算0首低咪車都咁話
一接手換到你驚.寧願搵提供換過d消耗品既盤

好似我咁
換左架a5 1.8
波箱都已經夠on9
上一手連波箱油都未撚換過
行左都4萬零啦
機油又唔勤換
執佢手尾都執一段日子

4-6萬咪既歐洲車
真係有無睇換過波箱膽迫力油.迫皮同呔都夠期.
最好換埋火嘴同喉唔係著燈著到你驚

見到28car有架a4 1.8
睇完你既經驗，一陣唔好彩執都執幾萬，又要用時間心機，都係平平地買架日本車留番黎整車算

又唔洗執幾萬
保養果度比多小小囉

已經咩都換哂
有時真係登架車可憐

F代煩少個波箱

跟本好多on9 車牌都冇
成日跟風好多野整乜乜柒柒
e36 e46 e90 都養過乜事都冇

玩車睇彩數，我friend買部新a35兩個月就要入廠